別府/由布院溫泉旅館推介

有冇巴絲推介 ，一泊兩食 ，最好有獨立浴室

Ubl

Poppoan

Push

Pushhhhh

有錢咪由布院御三家. 中價既有花由
至於別府雖然多旅館但高質既好少,umine , gahama terrace 算唔錯

有無人住過 new tsuruta

2月去左山莊松屋，好正呀有私人風呂&免費貨切，晚餐&早餐好好味，蔬菜&米係自己種架 但就唔係喺由布院，由湯平站去旅館都有送迎服務，owner伯伯淨係識日文，佢話多數日本人住好少遊客

如果一個人o唔ok？

上次住過和山豐... 有私家風呂...